震驚！出不到pool的女人有以下特質，你中幾多樣？

1.又肥又懶唔𢴇下自己
2.淨係mark條件好過自己好多既男人
3.不自知 以為自己係靚女/港女脾氣差

好多中晒都出到

唔會長

你打咁多字
不如直接寫一個字：醜

出到果啲只係為咗拍拖而拍拖
完全無考慮啱唔啱，所以唔會長

好多醜女係莫名其妙對自己好有自信,
成日覺得自己係靚女

特質:0有鳩

真
「如果選港姐 無第一都有第2」